问题:
             考点：变量在计算机内的存储  难度：简单
             int i=1;
             while(i)
                i++;
             请问这是死循环吗？
             
答案:



---------
问题:
             考点：浮点数精度问题	    难度：简单
             int main(void)
             {
                 double a=5.0000000000000000;
                 double b=5.0000000000000001;
             }
             请问变量a和变量b的值是否相等?
             
答案:



---------
问题:
             逗号运算符  难度：简单
             #include&lt;stdio.h&gt;
             int main()
             {
                 int a=1,b=2,c=3;
                 printf("%d\t%d\t%d\n",a+b+c,b*=2,c*=2);
                 return 0;
             }
             请问输出结果是什么？
             
答案:



---------
问题:
             考点：函数的递归调用 难度 : 中等
             int fun(int n)
             {
                if(n==0)	return 0;
                n = n-1;
                fun(n);
                printf(“%d”,n)
             }
             int main(void)
             {
                fun(5);
             }
             请问该程序的输出结果是什么？
             
答案:



---------
问题:
             考点：指针 strlen sizeof   难度：困难
             int main()
             {
                 char h[18]=”Hello Xiyounet!”;
                 printf(“%d %d %d”,sizeof(h),sizeof(strlen(h)),strlen(h));
             }
             请问上述程序的输出是什么？
             
答案:



---------
问题:
             你认为为什么会有编程语言的出现？你所了解的编程语言有哪些？他们有什么特点吗，简要说明。
             
答案:



---------
问题:网协期待每一个对技术怀有无限热忱的你，这道题，你可以向我们展示你的技能树。
答案:



---------
问题:
             难度:简单
             请编程输出1~123456之间所有7的倍数和末尾含7的数的和
             
答案:



---------
问题:
             难度:中等
             可爱的小明特别喜欢爬楼梯，他有的时候一次爬一个台阶，有的时候一次爬两个台阶，有的时候一次爬三个台阶。如果这个楼梯有36个台阶，请编程输出小明一共有多少种爬法呢？
             
答案:



---------
